台灣鄉民誤會港女Fairy為爆乳工程師

這樣太危險！《批踢踢實業坊》一名鄉民25日在「表特板」分享了一名正妹工程師的照片，其不科學的傲人身材馬上引起熱烈討論，「比頭還大顆」、「識別證都懸空啦」、「兩顆核彈頭，你騙我說賣太陽能的！」後來經網友人肉搜索才知道，原來這名正妹不是什麼工程師，她是香港知名角色扮演玩家「Fairy Leung」，經常cosplay一些動漫中的巨乳角色，是該領域小有名氣的紅人！

這麽醜的妞.jpg

公投
有得屌你屌唔屌?
屌: upvote
唔屌: downvote

台狗滿腦子都是色情，心裡一定在計劃如何把她迷姦

連登仔都係

第二張圖我ok喎

合埋個嘴其實OK

btw有冇人覺得台狗啲狗公講啲野零舍柒過人

叫佢去新北巿行一轉

戴個頭套囉

我OK架

排牙真係敗筆

第二張相好地地，第三張柒到

Fairy leung
真係改壞名

第三相真係
再大波都無興趣

個 post d人話蒙頭入閘wo

得個胸唔係大哂架

其他呢